陳雲share: 泛民正試圖遊說台灣義士返港，獻頭給香港警察

呢個post仲係時事台， 唔駛調我個post去政事台

陳雲：《文匯報》也不會報導的事情。

都係想大家小心fake news 分化

（陳雲之前已利用cctvb假新聞去分化）

樓主分化撚，blocked 上一頁

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲同蔣麗雲有乜分別？

721五大訴求

提防熱普仇城毛五大派系搞分化

好唔好條智障打乜都要post 哂上嚟
揀嚟post得唔得？

陳云一直走來 始終唔得